黑警亂放催淚彈 楊屋道街市充滿劇毒山埃

D人琴日先買完楊屋道映日灣 樓價又要跌了

私樓唔得佢死，後面御海

【荃灣現場編委報導】
[17:54] 警方稍早前於荃新天地外施放多枚催淚彈。本會記者使用可測試氰化氫（俗稱山埃）之儀器上前測試，發現讀數超標，片中可見儀器不斷發出聲響。如市民短時間內吸入高濃度氰化氫氣體，嚴重可導致停止呼吸而死亡

死人㗎嘛

廣傳

push

全世界一齊推9月1號塞機場

喺門口貼提人唔好買

入面班藍屍攤檔

楊屋道有香港築地之稱，依家即係全部魚都有山埃毒？

記得同屋企人講啊

氰化氫毒過氰化鉀

廣傳 唔好買

荃灣黑社會又出黎了